放五月天4/5企位原價免手續費2張

4/5號 頭場F1企位 兩張
$680飛
免手續費
果日唔得閒 去唔到
只求讓出 thanks